有無人試過改以前機票入機場送機

好想入機場食個嘢再送入閘

其實送機可以入，之前屋企人都係咁樣入

求其問啲機場fd借啲冇樣嘅職員證已經可以解決問題。利伸:機場的士站職員